「一句講哂」 如果掛咗八號 打工仔一唔一齊去東區法院支持！！

：即刻扑過去
:不了
係上天比我哋嘅機會 齊上齊落

push 呀

8號唔係會取消開庭咩？

8號法庭都唔開喎
義士未審既都可以先返屋企

8號法院收工
而且我地大部分人擔住把遮行動力大減不利

因為我就走得 諗住去西灣河now

掛咗八號 法院都會關

『如有關信號於工作日（即星期一至五）上午11時後改為較低的信號或取消，法院/審裁處便會於當天全日休庭。 如你本該於當天到法院/審裁處出庭，你便須於下一個工作日上午9時30分出庭。』

仆街 7 咗呀添

8號唔開架

有
佢開唔到槍
一定要去

不如大家去機場避風

有冇地方玩快閃

不過都去支持啦

The University of Auckland 就於 早前紛爭釋出了statement

請問如果8號係咪都會繼續審？

去！

盲點

無哂法庭佢點審

唔好犯法哦

成班白痴八號照返

我就走撚咗 去緊法院now